我自從玩完fgo後就覺得自己變左

變左on9仔

肥絲做吾做愛牙

知就好

識好多肥膏廚都有少少弱智..

去轉豬算吧啦

no 你玩fgo之後係醒左

發現到自己係一個on9仔

唔玩係fgo變on9 係on9仔先玩fgo

右玩緊j

近排我都贏夠喇

駁吾到

我覺得自己在拯救世界

g持

玩FGO? 都係吸毒算啦

fgo 垃圾遊戲

無錯 全世界最聰明既人玩緊王者榮耀

變窮咗

一pack $700
差不多夠我課兩次pnd

黎玩pes mobile

岩先出左2019

2019緊是買fifa la

玩bang dream

pad 1pack 17抽 fgo 55 -_-

fgo抽完都無得玩._.

fgo55抽完都係禮裝

刪隻驚佢咪唔洗洗錢

no la, on9唔會del

初初叫左你唔好玩
仲玩完台服走去玩日服

樓主好波！

好on9

其實真係幾好玩
比人話on9都係咁話

你地咪唔好認同囉

課長氪咗差唔多一千石抽師匠同泳裝貞德，求屌醒

1000石 巴打實好痛

我都抽左400石

聽日課 順便抽埋fuck袋

巴打你仆街啦，嚟緊仲有五星BB要抽

今次可能唔止pool3

圓桌班友有靈衣，仲有疑似高文妹出左黎

分分鐘pool4

唔中貞德仲痛

抽唔到都仲有泳裝黑貞

又課左五pack

其實隻GAME有咩咁好玩

垃圾驚

利伸 食左次屎又再食番

你過apps台問下

真係好好玩

唔識欣賞

廚力遊戲 算係手遊界奇蹟